香港人真係懶撚到。。

要獨立封關 個天降一次百年大病落中華大學比你係運動尾聲
再引起全球排華
香港唔捉緊呢個機會 五百年內再無翻身